鴨免, 如果新年ICON下架, 希望可以保留PIGPIG icon

話哂豬年
應該全年都有得用

狗冇得講, 因為代表連狗